Kort voor onze kerstvakantie begon, lieve mevrouw Dale liet me weten, terwijl ze op een zaterdagavond bij haar sliep, dat zij gevonden na het stoppen van bepaalde dingen, ze was in de buurt van de familie deze trieste schurk van een kerel, die mijn grote echter op dit moment zacht neemt en inert instrument in haar strelende hand.
